新增30宗確診 包括一宗武漢病毒N501Y型本地感染 患者與早前印度裔男子有關連

新增30宗確診 伯嘉士大廈再多1人確診

本港新增30宗新型冠狀病毒確診，唯一一宗本地個案帶有N501Y變種病毒。31歲女患者為昨日驗出帶有變種病毒印度裔男子的朋友，同樣住在佐敦伯嘉士大廈，她在檢疫中心確診。

其餘29宗是輸入個案，當中有5名外傭，22人由印度抵港，1名35歲由菲律賓抵港人士帶有N501Y變種病毒，其餘由印尼、埃及和加拿大抵港。

另外新增約10宗初步確診。

原文網址：